收到風已經有波台成員被人招攬左成為其中一個KOL100

名我唔開了 大家自己估下

有冇我？

濕鳩Liy-問鼎高峰

其實咩係kol 100？